我認為有需要整一個每日民間被捕/失蹤既清單

重點係每日
依家日日都有手足比人拉
人數多到開始有d亂
而我地亦好大可能有唔少手足比人拉左但警狗冇講

所以我地要靠自己計算一下人數數字
唔好單靠官方數字
佢地要報細數其實唔難

手足們 一個都不能少

推

有

Link?

警狗不可信

光復屯門主辦人及香港眾志主席今早被捕

即日提堂

幫手推

唔止呢d
仲要整合埋直播中比人拉左既手足
要由人手去計數

贊成，否則可能有人失蹤都唔知

Yes
主要目的
因為警狗可以報細數

push

我認為唔好寫全名
但要有 日子 時間 地點 性別

大家留意身邊朋友，keep住聯絡

日期 時間 姓別 地點 同埋衣著特徵

Push